「夢境」光復上水12點後會封路 無車入得

剛收到保安部通知: 由於13/7 有遊行关係，上水差館將於12:00後，上水一帶道路將全面封路，禁止任何車輛進出！請即安排更改送货事宜！

——————————————————————————
集會後離開路線：
1. 上水鐵路站
2. 行路行去粉嶺聯和墟
3. 未諗到

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

殘體字好難信喎

點解有殘體字？

仲有上水差館唔喺上水‼️

p牌仲要出嗰三個po全部都係關上水事...

笨撚柒到呢

我希望大家去遊行，但同時想各位小心有任何其他勢力嘅人士介入，到時去到希望大家謹記要有獨立思考。

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！